★港股圓頂派發？大跌市快來臨

長假前交投轉靜影響承接力，若短線確認失守26,000點關，估計仲有得跌！

技術上，上周恒指10日線失守20日線，已是一個利淡訊號，再加上如今正在考驗11月上旬的上升裂口位(25,800至26,000點水平)，若短線此位一失，基本上可確認港股完成為時逾月的圓頂派發，向下兩大支持位在25,000及24,000點關。
不過，宜留意今次港股調整，成交縮減，理論上沽壓並非想像中大，暫可看待成短期調整，未有大散水之虞。畢竟仲有大把中企排隊來港上市，若然港股大冧，那不少中企的海外融資計劃都會受到影響。

down down down

唔洗諗啦
盤後期指已經升緊

又燈

咪撚燈